蕭若元 林鄭“光宗耀祖”！ 歐洲議會促制裁9名中港官員！ 拜登上台即被中國落面！ 中美恢復溝通很困難？

蕭若元
林鄭“光宗耀祖”！
歐洲議會促制裁9名中港官員！
拜登上台即被中國落面！
中美恢復溝通很困難？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2021-01-22

memehongkong
729K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

無再聽呢個廢老